嘩 出面咁多分化/帶風向既post

一係就係話個灰衫警唔係想扮示威者衝擊
(即係警犬好驚比人拎住依個point打
我地更加要死捉依個point黎打)

一係就係咁屌梁係鬼
大佬 又係大家共識無大台
又係咁話佢唔知去左邊
唔帶人走 累人比人拉
你地玩晒啦 做咩都比你地屌
(擺明係想玩分化)
今次衰左 係一個好好汲取教訓既經驗
幾時撒 都係一個智慧

大家抖足精神
諗清楚
不分化 不割蓆 不受傷 不被捕

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

Pish

梁唔係第一次失左踪，有前科

點解仲會有大台思維

推

大家只推有用既post,唔需要同班帶風向嘈，由個類post沉底